Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2019年11月 至 年12月)
Slug: new-developers-2019-12
Date: 2020-01-26 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published


下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

  * Louis-Philippe Véronneau (pollo)
  * Olek Wojnar (olek)
  * Sven Eckelmann (ecsv)
  * Utkarsh Gupta (utkarsh)
  * Robert Haist (rha)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

  * Denis Danilov
  * Joachim Falk
  * Thomas Perret
  * Richard Laager

祝贺他们！

